罷睇CCTVB，聽晚都睇埋Free劇場版先

聽晚7月21日星期日深夜2405
J2播劇場版 Free!-Timeless Medley-
呢個時候同CCTVB拉收視好易瀨嘢
但要知道，要有收視
代理先可以同電視台傾到好價錢
間接另京ani有收入
就算出年CCTVB 終於摺埋
其他電視台睇到Free有收視
先有信心入貨
所以衰仔一次都求求大家幫幫忙

其實j2買動畫嗰個人應該都好鍾京阿尼
有買涼宮、k-on、日常、京吹同 Free